有冇人一轉季就會即加病

每年十一月都會病
D fd都話我準過天文台
我一病就知準備轉涼

我

我呀，屌你老母